［童年］有無人仲記得魔法戰隊、特搜戰隊、百獸戰隊嗰啲

細個無錢買DX版，大個好想買返曬佢地
利申：一隻都無

我細個差唔多有齊魔法戰隊

喺度？有無攞返黎玩

冇,放咗落床下底

想收？
搬屋想放

無乜邊隻好想要，你放幾多，啱就收啲。

你想收幾多？